{
  "\nThis could have the following reasons:\n1. You might have followed an incorrect link and the CVE does not exist\n2. The CVE might not be included in the SCAP database yet. For new CVEs it can take a month or more until they become available.": "\n這可能有以下原因：\n1. 您可能追蹤了不正確的連結，且 CVE 不存在\n2. CVE 可能尚未包含在 SCAP 資料庫中。新的 CVE 可能需要一個月或更多的時間才能使用。",
  "\nYou might have followed an incorrect link and the {{entity}} does not exist.": "\n 您可能追蹤了不正確的連結，且 {{entity} 不存在。",
  " on port ": " 在連接埠",
  " or just create the task so you can run it manually later.": "或者直接建立好作業，您就可以在稍候手動進行掃描。",
  "\"Rows per page\" requires a value of 1 or greater.": "每頁的列數設定必需大於或等於 1。",
  "# of CERT-Bund Advs": "# / CERT-Bund 建議",
  "# of CPEs": "# / CPE",
  "# of CVEs": "# / CVE",
  "# of Created Notes": "# / 已建立備註",
  "# of DFN-CERT Advs": "# / DFN-CERT 建議",
  "# of NVTs": "# / NVT",
  "# of Notes": "# / 備註",
  "# of OVAL Defs": "# / OVAL 定義",
  "# of Tickets": "# / 單據",
  "# of created CERT-Bund Advisories": "# / 已建立的 CERT-Bund 建議",
  "# of created CPEs": "# / 已建立的 CPE",
  "# of created CVEs": "# / 已建立的 CVE",
  "# of created DFN-CERT Advs": "# / 已建立的 DFN-CERT 建議",
  "# of created NVTs": "# / 已建立的 NVT",
  "# of created OVAL Definitions": "# / 已建立的 OVAL 定義",
  "# of created Overrides": "# / 已建立的改寫",
  "(Applied filter: {{- filter}})": "(套用篩選器: {{- filter}})",
  "(Credential unavailable)": "(憑證不可用)",
  "(Global Object)": "(全域物件)",
  "(Target Host)": "(目標主機)",
  "(full license text)": "(完整授權內容)",
  ", schedule the task for a later date and time,": "，設定排程作業在之後的日期時間，",
  "> 0.0": "> 0.0",
  "A timeout for the request to url {{- url}} occurred.": "連接至 {{- url}} 時發生逾時。",
  "About": "關於",
  "About GSA": "關於 GSA",
  "Access Complexity": "存取複雜度",
  "Access Vector": "存取向量",
  "Actions": "動作",
  "Activate the \"attach\" option to allow changes here.": "在這裡啟動「附加」選項以允許更改。",
  "Activate the \"include\" option to make changes here.": "在這裡啟動「包括」選項以進行更改。",
  "Activates": "啟用",
  "Activation": "啟用",
  "Active": "啟用",
  "Active until": "啟用直到",
  "Add": "新增",
  "Add Port Range": "新增連接埠範圍",
  "Add Selected Hosts": "新增已選擇的主機",
  "Add Tag to All Filtered": "增加標籤至已篩選過的所有內容",
  "Add Tag to Page Contents": "增加標籤至此頁面內容",
  "Add Tag to Selection": "增加標籤至已選擇的內容",
  "Add new Dashboard": "新增資訊看板",
  "Add new Dashboard Display": "新增資訊看板區塊",
  "Add new Note": "新增備註",
  "Add new Override": "新增改寫",
  "Add results to Assets": "將結果加入至資產",
  "Add tag to filtered": "增加標籤至已篩選過的內容",
  "Add tag to page contents": "增加標籤至此頁面內容",
  "Add tag to selection": "增加標籤至已選擇的內容",
  "Add to Assets": "加入至資產",
  "Add to Assets with QoD >= 70% and Overrides enabled": "加入檢測品質 >= 70% 的資產，並啟用改寫",
  "Add to Assets with QoD=>70% and Overrides enabled": "加入檢測品質 >= 70% 的資產，並啟用改寫",
  "Add:": "增加",
  "Adjacent": "相鄰",
  "Adjust and update your filter settings.": "調整與更新篩選器設定。",
  "Administration": "管理",
  "Advanced Task Wizard": "進階作業引導程序",
  "Advisory Link": "建議連結",
  "Affected": "受影響",
  "Affected Software/OS": "受影響的軟體/作業系統",
  "Affected processes:": "受影響的處理程序",
  "Agent": "代理程式",
  "Aggregates": "彙總",
  "Alemba Client ID": "Alemba 客戶端 ID",
  "Alemba vFire": "Alemba vFire",
  "Alert": "警報",
  "Alert: {{name}}": "警報: {{name}}",
  "Alerts": "警報",
  "Alerts Filter": "警報篩選",
  "Alerts List": "警報清單",
  "Alerts using this Filter": "使用這個篩選器進行警報",
  "Alerts using this Report Format": "使用這個報告格式進行警報",
  "All": "所有",
  "All Identifiers": "所有識別碼",
  "All you need to do is enter a name for the new task and the IP address or host name of the target, and select a scan configuration.": "您需要做的是在此新作業輸入名稱與目標 IP 位址或主機名稱，接著選擇掃描組態。",
  "Allow Insecure Use": "允許不安全使用",
  "Allow all": "全部允許",
  "Allow all and deny": "全部允許並拒絕",
  "Allow all and deny from {{addresses}}": "全部允許並拒絕來自 {{addresses}}",
  "Allow insecure use": "允許不安全使用",
  "Alterable": "可變",
  "Alterable Audit": "可變審計",
  "Alterable Task": "可變作業",
  "Always": "總是",
  "An error occurred during Testing the alert {{name}}": "測試警報 {{name}} 時發生錯誤",
  "An error occurred during making the request. Most likely the web server does not respond.": "在提出要求時發生錯誤，最可能的原因是 Web 伺服器沒有回應。",
  "An error occurred in this chart.": "這個圖表發生錯誤",
  "An error occurred in this dialog.": "這個對話框發生錯誤",
  "An error occurred on this dashboard.": "這個資訊看板發生錯誤",
  "An error occurred on this page": "這個頁面發生錯誤",
  "An error occurred on this page.": "這個頁面發生錯誤",
  "An error occurred while converting gmp response to js for url {{- url}}": "在 GMP 回應轉換為網址 {{- url}} 的 js 時發生錯誤",
  "An error occurred while loading the users capabilities.": "載入使用者功能時發生錯誤。",
  "Analyst": "分析師",
  "Any": "任一",
  "Appearance": "呈現",
  "Appearance when active": "啟用時的呈現",
  "Application": "應用程式",
  "Application CPE": "應用程式 CPE",
  "Applications": "應用程式",
  "Applied filter: ": "套用篩選器",
  "Apply Overrides": "套用改寫",
  "Apply a minimum severity of 7.0.": "套用最低嚴重程度為 7.0。",
  "Apply default timeout": "套用預設逾時",
  "Apply to all filtered": "套用至已篩選後的所有項目",
  "Apply to page contents": "套用至此頁面顯示內容",
  "Apply to selection": "套用至已選擇項目",
  "Apps": "應用",
  "As a short-cut the following steps will be done for you:": "做為一個快速的方式，將會協助您完成以下步驟：",
  "As soon as the scan progress is beyond 1%, you can already jump to the scan report by clicking on the progress bar in the \"Status\" column and review the results collected so far.": "當掃描進度超過 1%，即可經由點選「狀態」欄位的進度條即可進入掃描報告，檢視目前已採集到的結果。",
  "Ascending": "昇冪",
  "Asset": "資產",
  "Asset Displays": "資產區塊",
  "Assets": "資產",
  "Assign To User": "指派給使用者",
  "Assigned Items": "已指派項目",
  "Assigned Ticket Changed": "指派過的單據已變更",
  "Assigned Ticket changed": "指派過的單據已變更",
  "Assigned To": "已指派給",
  "Assigned User": "已指派使用者",
  "Attach Content": "附加內容",
  "Attach list of resources with message:": "在訊息裡附上資源清單:",
  "Attach report": "附加報告",
  "Attack Complexity": "攻擊複雜度",
  "Attack Vector": "攻擊向量",
  "Audit": "審計",
  "Audit List": "審計清單",
  "Audit is alterable": "可變審計",
  "Audit is configured to run on sensor {{name}}": "審計被設定為在感測器 {{name}} 上執行",
  "Audit made visible for:\n{{user}}\n{{role}}\n{{group}}": "審計可見於: \n{{user}}\n{{role}}\n{{group}}",
  "Audit: {{name}}": "審計: {{name}}",
  "Audits": "審計",
  "Audits using this Policy": "使用這個政策審計",
  "Auth": "驗證",
  "Auth Algorithm": "驗證演算法",
  "Auth. DN": "驗證 DN",
  "Authentication": "驗證",
  "Authentication Type": "驗證類型",
  "Auto Cache Rebuild": "自動重建快取",
  "Auto Delete Reports": "自動刪除報告",
  "Auto delete Reports": "自動刪除報告",
  "Auto-FP": "自動指紋",
  "Auto-generate": "自動產生",
  "Automatically delete oldest reports but always keep newest": "自動刪除最舊的報告，但保留最新的",
  "Automatically delete oldest reports but always keep newest {{nr}} reports": "自動刪除最舊的報告，但保留最新的 {{nr}} 份報告",
  "Availability": "可用性",
  "Availability Impact": "可用性影響",
  "Average": "平均",
  "Average Scan duration": "平均掃描時間",
  "Average Severity": "平均嚴重程度",
  "BID": "BID",
  "Bad login information": "登入資訊錯誤",
  "Base": "基底",
  "Base Score": "基本分數",
  "Base URL": "基礎 URL",
  "Base Vector": "向量基礎",
  "Base with a minimum set of NVTs": "使用最小的 NVT 集合做為基底",
  "Browser Language": "瀏覽器語言",
  "Business Process Map": "關聯分析圖",
  "By clicking the New Task icon": "經由點選新作業圖示",
  "CA Certificate": "CA 憑證",
  "CERT": "CERT",
  "CERT Advisories referencing this CVE": "CERT 建議參考此 CVE",
  "CERT-Bund Advisories": "CERT-Bund 建議",
  "CERT-Bund Advisories Filter": "CERT-Bund 建議篩選器",
  "CERT-Bund Advisories by Creation Time": "依 CERT-Bund 建議建立時間",
  "CERT-Bund Advisory": "CERT-Bund 建議",
  "CERT-Bund Advisory: {{title}}": "CERT-Bund 建議: {{title}}",
  "CERT-Bund Risk Rating": "CERT-Bund 風險評估",
  "CPE": "CPE",
  "CPE Filter": "CPE 篩選器",
  "CPE List": "CPE 清單",
  "CPE: {{title}}": "CPE: {{title}}",
  "CPEs": "CPE",
  "CPEs by Creation Time": "依 CPE 建立時間",
  "CVE": "CVE",
  "CVE Filter": "CVE 篩選器",
  "CVE List": "CVE 清單",
  "CVE Scanner": "CVE 掃描器",
  "CVE: {{name}}": "CVE: {{name}}",
  "CVEs": "CVE",
  "CVEs by Creation Time": "依 CVE 建立時間",
  "CVSS": "CVSS",
  "CVSS Base": "CVSS 基礎",
  "CVSS Base Vector": "CVSS 向量基礎",
  "CVSS Calculator": "CVSS 計算機",
  "CVSS Origin": "CVSS 來源",
  "CVSS base": "CVSS 基礎",
  "CVSS base vector": "CVSS 向量基礎",
  "CVSS v3.1 Vector": "CVSS v3.1 向量",
  "CVSSv2 Base Score Calculator": "CVSSv2 計算機",
  "CVSSv3 Base Score Calculator": "CVSSv3 計算機",
  "Call Description": "呼叫描述",
  "Call Template": "呼叫範本",
  "Call Type": "呼叫類型",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot delete {{entity}}": "無法刪除 {{entity}}",
  "Cannot modify {{entity}}": "無法修改 {{entity}}",
  "Cannot move {{entity}} to trashcan": "無法將 {{entity}} 移至垃圾桶",
  "Categories": "類別",
  "Certificate": "憑證",
  "Certificate currently in use expired at {{date}}": "目前正在使用的憑證已在 {{date}} 過期",
  "Certificate currently not valid until {{date}}": "目前的憑證有效期至 {{date}}",
  "Certificate in use will expire at {{date}}": "正在使用的憑證將在 {{date}} 到期",
  "Change Password": "變更密碼",
  "Changed": "已變更",
  "Chart: CERT-Bund Advisories by Creation Time": "圖表：依 CERT-Bund Advisories 建立時間",
  "Chart: CPEs by Creation Time": "圖表：依 CPE 建立時間",
  "Chart: CVEs by Creation Time": "圖表：依 CVE 建立時間",
  "Chart: DFN-CERT Advisories by Creation Time": "圖表：依 DFN-CERT 建議建立時間",
  "Chart: Hosts Topology": "圖表：主機拓樸圖",
  "Chart: Hosts by Vulnerability Score": "圖表：依主機弱點評分",
  "Chart: NVTs by Creation Time": "圖表：依 NVT 建立時間",
  "Chart: Next Scheduled Tasks": "圖表：下個排程作業",
  "Chart: Notes Text Word Cloud": "圖表：備註文字雲",
  "Chart: Notes by Creation Time": "圖表：依備註建立時間",
  "Chart: OVAL Definitions by Creation Time": "圖表：依 OVAL 定義建立時間",
  "Chart: Operating Systems by Vulnerability Score": "圖表：依作業系統弱點評分",
  "Chart: Overrides Text Word Cloud": "圖表：改寫文字雲",
  "Chart: Overrides by Creation Time": "圖表：依改寫建立時間",
  "Chart: Reports with high Results": "圖表：報表與高風險結果",
  "Chart: Results Description Word Cloud": "圖表：說明結果文字雲",
  "Chart: Results Vulnerability Word Cloud": "圖表：弱點結果文字雲",
  "Chart: Tasks by High Results per Host": "圖表：作業依每個主機的最高結果",
  "Chart: Tasks with most High Results per Host": "圖表：每個主機結果最多的作業",
  "Chart: Tickets by Assigned User": "圖表：依單據指派使用者",
  "Choose Display": "選擇區塊",
  "Class": "類別",
  "Click here to create a process.": "點選這裡建立新流程",
  "Client Certificate": "客戶端憑證",
  "Client Certificate (from Credential)": "客戶端憑證 (由驗證)",
  "Clone Alert": "再製警報",
  "Clone Credential": "再製憑證",
  "Clone Filter": "再製篩選器",
  "Clone Group": "再製群組",
  "Clone Permission": "再製權限",
  "Clone Role": "再製角色",
  "Clone Schedule": "再製排程",
  "Clone Tag": "再製標籤",
  "Clone Target": "再製目標",
  "Clone Ticket": "再製單據",
  "Clone User": "再製使用者",
  "Clone {{entity}}": "再製 {{entity}}",
  "Close": "關閉",
  "Closed": "已關閉",
  "Closed CVEs": "已解決的 CVE",
  "Comment": "備註",
  "Community": "群體",
  "Complete": "完全",
  "Complexity": "複雜性",
  "Compliance": "合規",
  "Compliance Audits": "合規審計",
  "Compliance Policies": "合規政策",
  "Compliance Status": "掃描狀態",
  "Compose": "組成",
  "Compose Content for Scan Report": "撰寫掃描報告內容",
  "Compose Report Content": "撰寫報告內容",
  "Condition": "條件式",
  "Confidentiality": "機密性",
  "Confidentiality Impact": "機密性影響",
  "Config": "設定",
  "Configs Filter": "設定篩選",
  "Configuration": "設定",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm deletion of user {{name}}": "確認刪除使用者 {{name}}",
  "Confirm deletion of users": "確認刪除使用者",
  "Confirmation does not match new password!": "確認與新密碼不相符！",
  "Confirmation matches new password!": "確認與新密碼相符！",
  "Container": "容器",
  "Container Task": "容器作業",
  "Content": "內容",
  "Content Type": "內容類型",
  "Contents": "內容",
  "Contributors": "參與者",
  "Coordinated Universal Time/UTC": "國際標準時間 (UTC)",
  "Corresponding Performance": "對應效能",
  "Corresponding Report": "對應報告",
  "Corresponding Results": "對應結果",
  "Corresponding TLS Certificates": "對應 TLS 憑證",
  "Corresponding Task": "對應作業",
  "Corresponding Task ({{name}})": "對應作業 {{name}}",
  "Corresponding Tickets": "對應單據",
  "Corresponding Vulnerabilities": "對應弱點",
  "Corresponding task is in trashcan": "對應的作業在垃圾桶中",
  "Could not connect to server": "無法連線至伺服器",
  "Could not load dashboard settings. Reason: {{error}}": "無法載入資訊看板。原因: {{error}}",
  "Count": "數量",
  "Create": "建立",
  "Create Audit from Policy": "從政策建立審計",
  "Create Permission": "建立權限",
  "Create Process": "建立流程",
  "Create Schedule": "建立排程",
  "Create Schedule:": "建立排程:",
  "Create Target form all filtered": "從已篩選出的所有結果建立目標",
  "Create Target from Host": "從主機建立目標",
  "Create Target from page contents": "從此頁面內容建立目標",
  "Create Target from selection": "從已選擇項目建立目標",
  "Create a credential": "建立憑證",
  "Create a new Credential": "建立新憑證",
  "Create a new Target": "建立新目標",
  "Create a new Task": "建立新作業",
  "Create a new alert": "建立新警報",
  "Create a new schedule": "建立新排程",
  "Create a new target": "建立新目標",
  "Create new Container Task": "建立新容器作業",
  "Create new Ticket": "建立新單據",
  "Create new Ticket for Result": "為結果建立新的單據",
  "Create new Ticket for Result {{- name}}": "為結果建立新的單據 {{- name}}",
  "Create new connection": "建立新連線",
  "Create new process": "建立新流程",
  "Create new {{entity}}": "建立新 {{entity}}",
  "Create permission to grant full read and write access among all group members and across any resources": "建立權限，授予完全讀取與寫入的權限在所有群組成員以及跨所有資源",
  "Created": "建立日期",
  "Created CERT-Bund Advs": "已建立 CERT-Bund 建議",
  "Created CPEs": "已建立 CPE ",
  "Created CVEs": "已建立 CVE",
  "Created DFN-CERT Advs": "已建立 DFN-CERT 建議",
  "Created NVTs": "已建立 NVT",
  "Created Notes": "已建立備註",
  "Created OVAL Defs": "已建立 OVAL ˇ定義",
  "Created Overrides": "已建立改寫",
  "Created Time": "建立時間",
  "Created:": "建立日期：",
  "Creation Time": "建立時間",
  "Credential": "憑證",
  "Credential List": "憑證清單",
  "Credential: {{name}}": "憑證: {{name}}",
  "Credentials": "憑證",
  "Credentials Filter": "憑證篩選",
  "Criteria": "準則",
  "Current": "目前",
  "Current Report for Audit {{- name}} from {{- date}}": "目前審計報告 {{- name}} 從 {{- date}}",
  "Current Report for Task {{- name}} from {{- date}}": "目前作業報告 {{- name}} 從 {{- date}}",
  "Custom...": "自訂...",
  "DFN-CERT Advisories": "DFN-CERT 建議",
  "DFN-CERT Advisories Filter": "DFN-CERT 建議篩選器",
  "DFN-CERT Advisories by Creation Time": "依 DFN-CERT 建議建立時間",
  "DFN-CERT Advisory": "DFN-CERT 建議",
  "DFN-CERT Advisory: {{title}}": "DFN-CERT 建議: {{title}}",
  "Daily": "每日",
  "Dashboard": "資訊看板",
  "Dashboard Title": "資訊看板標題",
  "Dashboard limit reached": "已達到資訊看板限制",
  "Dashboards": "資訊看板",
  "Dashboards limit reached": "已達到資訊看板限制",
  "Date": "日期",
  "Day": "日",
  "Debug": "偵錯",
  "Decrease the minimum QoD in the filter settings to 30 percent to see those results.": "將篩選器設定中的最小檢測品質降低至 30% 以查看這些結果。",
  "Default": "預設",
  "Default Alert": "預設警報",
  "Default ESXi Credential": "預設 ESXi 驗證",
  "Default OSP Scan Config": "預設 OSP 掃描組態",
  "Default OSP Scanner": "預設 OSP 掃描器",
  "Default OpenVAS Scan Config": "預設 OpenVAS 掃描組態",
  "Default OpenVAS Scanner": "預設 OpenVAS 掃描器",
  "Default Port List": "預設連接埠清單",
  "Default Report Format": "預設報告格式",
  "Default SMB Credential": "預設 SMB 驗證",
  "Default SNMP Credential": "預設 SNMP 驗證",
  "Default SSH Credential": "預設 SSH 驗證",
  "Default Schedule": "預設排程",
  "Default Severity": "預設嚴重程度",
  "Default Target": "預設目標",
  "Default Value": "預設數值",
  "Defaults": "預設",
  "Defaults Settings": "預設設定",
  "Defense Center IP": "防護中心 IP",
  "Defense Center Port": "防護中心連接埠",
  "Definition Class": "定義類別",
  "Delete": "刪除",
  "Delete Identifier": "刪除識別碼",
  "Delete Port Range": "刪除連接埠範圍",
  "Delete Process {{name}}": "刪除流程 {{name}}",
  "Delete Report": "刪除報告",
  "Delete Requested": "已要求刪除",
  "Delete TLS Certificate": "TLS 憑證",
  "Delete all filtered": "刪除所有篩選器",
  "Delete page contents": "刪除此頁面內容資料",
  "Delete selected element": "刪除已選擇的元素",
  "Delete selection": "刪除已選擇項目",
  "Delete {{entity}}": "刪除 {{entity}}",
  "Delta": "差異",
  "Delta Report": "差異報告",
  "Delta Results": "差異結果",
  "Deny all": "全部拒絕",
  "Deny all and allow": "拒絕所有並允許",
  "Deny all and allow from {{addresses}}": "拒絕所有並允許來自 {{addresses}}",
  "Deprecated": "棄用",
  "Deprecated By": "棄用由",
  "Descending": "降冪",
  "Description": "描述",
  "Details Export File Name": "詳細資料匯出檔名",
  "Details URL": "詳細資訊 URL",
  "Details: ": "細節：",
  "Detection Method": "檢測方法",
  "Detection Result": "檢測結果",
  "Detection Results": "檢測結果",
  "Different Lines": "不同行",
  "Disable Tag": "停用標籤",
  "Distance": "距離",
  "Do not automatically delete reports": "不要自動刪除報告",
  "Do not change": "不要改變",
  "Do not start automatically": "不要自動開始",
  "Do you really want to remove the Dashboard {{name}} and its configuration?": "您真的要移除資訊看板 {{name}} 以及它的組態設定嗎?",
  "Done": "完成",
  "Download CA Certificate": "下載 CA 憑證",
  "Download CSV": "下載 CSV",
  "Download Certificate": "下載憑證",
  "Download Certificate (.pem)": "下載憑證 (.pem)",
  "Download Debian (.deb) Package": "下載 Debian (.deb) 安裝套件",
  "Download Greenbone Compliance Report": "下載 Greenbone 合規報告",
  "Download Public Key": "下載公鑰",
  "Download RPM (.rpm) Package": "下載 RPM (.rpm) 套件",
  "Download SVG": "下載 SVG",
  "Download TLS Certificate": "下載 TLS 憑證",
  "Download TLS Certificate as .pem": "下載 TLS 憑證",
  "Download Windows Executable (.exe)": "下載 Windows 執行檔 (.exe)",
  "Download filtered Report": "下載篩選後的報告",
  "Duration": "期間",
  "Duration of last Scan": "上次掃描時間",
  "Dynamic": "動態",
  "Dynamic Severity": "動態嚴重程度",
  "ESXi Credential": "ESXi 憑證",
  "ESXi authentication was successful": "ESXi 驗證成功",
  "ESXi authentication was unsuccessful": "ESXi 驗證不成功",
  "Edit Alert {{name}}": "編輯警報 {{name}}",
  "Edit Audit {{name}}": "編輯代理程式 {{name}}",
  "Edit Container Task {{name}}": "編輯容器作業 {{name}}",
  "Edit Credential {{name}}": "編輯憑證 {{name}}",
  "Edit Dashboard": "編輯資訊看板",
  "Edit Dashboard Title": "編輯資訊看板標題",
  "Edit Filter": "編輯篩選器",
  "Edit Filter {{name}}": "編輯篩選器 {{name}}",
  "Edit Group {{name}}": "編輯群組 {{name}}",
  "Edit Host {{name}}": "編輯主機 {{name}}",
  "Edit LDAP per-User Authentication": "編輯驗證",
  "Edit My Settings": "編輯我的設定",
  "Edit Network Vulnerability Tests": "編輯網路弱點測試",
  "Edit Note {{name}}": "編輯備註 {{name}}",
  "Edit Override {{- name}}": "編輯改寫 {{- name}}",
  "Edit Permission {{name}}": "編輯權限 {{name}}",
  "Edit Policy Family": "編輯政策系列",
  "Edit Policy Family {{name}}": "編輯政策系列 {{name}}",
  "Edit Policy NVT Details": "編輯 NVT 政策詳細資料",
  "Edit Policy NVT {{name}}": "編輯 NVT 政策 {{name}}",
  "Edit Policy NVT {{nvtOid}}": "編輯 NVT 政策 {{nvtOid}}",
  "Edit Policy {{name}}": "編輯角色 {{name}}",
  "Edit Port List {{name}}": "編輯連接埠清單 {{name}}",
  "Edit Process": "編輯流程",
  "Edit RADIUS Authentication": "編輯驗證",
  "Edit Report Format {{name}}": "編輯報告格式 {{name}}",
  "Edit Role {{name}}": "編輯角色 {{name}}",
  "Edit Scan Config Family": "編輯掃描組態系列",
  "Edit Scan Config Family {{name}}": "編輯掃描組態系列 {{name}}",
  "Edit Scan Config NVT Details": "編輯掃描組態 NVT 詳細資訊",
  "Edit Scan Config NVT {{name}}": "編輯掃描組態 NVT {{name}}",
  "Edit Scan Config NVT {{nvtOid}}": "編輯掃描組態 NVT {{nvtOid}}",
  "Edit Scan Config {{name}}": "編輯掃描組態 {{name}}",
  "Edit Scanner Preferences ({{counts}})": "編輯掃描器偏好設定 ({{counts}})",
  "Edit Scanner {{name}}": "編輯掃描器 {{name}}",
  "Edit Schedule {{name}}": "編輯排程 {{name}} ",
  "Edit Tag {{name}}": "編輯標籤 {{name}}",
  "Edit Target {{name}}": "編輯目標 {name}}",
  "Edit Task {{name}}": "編輯作業 {{name}}",
  "Edit Ticket": "編輯單據",
  "Edit Ticket {{- name}}": "編輯單據 {{- name}}",
  "Edit User Settings": "編輯使用者設定",
  "Edit User {{name}}": "編輯使用者 {{name}}",
  "Edit permission {{name}}": "編輯權限 {{name}}",
  "Edit process": "編輯流程",
  "Edit {{entity}}": "編輯 {{entity}}",
  "Effect": "影響",
  "Email": "電子郵件",
  "Email Encryption": "電子郵件加密",
  "Email report to": "寄送郵件至",
  "Email to {{address}}": "寄送郵件至 {{address}}",
  "Empty": "空白",
  "Empty Trash": "清空垃圾桶",
  "Empty, static and fast": "空的，靜態與快速",
  "Enable": "啟用",
  "Enable Tag": "啟用標籤",
  "Enabled": "已啟用",
  "Encrypted Email to {{address}}": "寄送加密郵件至 {{address}}",
  "End": "結束",
  "End Time": "結束時間",
  "End date is same or before start date. Please adjust you start and/or end date.": "結束或開始日期與之前的相同，請調整您的開始或結束日期。",
  "Entire Operation": "整個操作",
  "Entity": "實體",
  "Error": "錯誤",
  "Error Loading Processes": "載入過程發生錯誤",
  "Error Message": "錯誤訊息",
  "Error Messages": "錯誤訊息",
  "Error While Adding Host(s)": "加入主機時發生錯誤",
  "Error while loading Report {{reportId}}": "載入報告 {{reportId}} 時發生錯誤",
  "Error while loading Results for Report {{reportId}}": "載入報告結果 {{reportId}} 時發生錯誤",
  "Error while loading alerts.": "載入警報時發生錯誤。",
  "Error while loading credentials.": "載入憑證時發生錯誤。",
  "Error while loading scan configs.": "載入掃描組態時發生錯誤。",
  "Error while loading scanners.": "載入掃描器時發生錯誤。",
  "Error while loading schedules.": "載入排程時發生錯誤。",
  "Error while loading targets.": "載入目標時發生錯誤。",
  "Event": "事件",
  "Every": "每",
  "Every day": "每日",
  "Every hour": "每小時",
  "Every minute": "每分",
  "Every month": "每月",
  "Every month at days {{days}}": "每月的第 {{days}} 日",
  "Every second": "每秒",
  "Every week": "每週",
  "Every week on {{days}}": "每週的 {{days}}",
  "Every year": "每年",
  "Every {{interval}} days": "每 {{interval}} 日",
  "Every {{interval}} hours": "每 {{interval}} 小時",
  "Every {{interval}} minutes": "每 {{interval}} 分",
  "Every {{interval}} month at days {{days}}": "每 {{interval}} 月的第 {{days}} 日",
  "Every {{interval}} months": "每 {{interval}} 月",
  "Every {{interval}} seconds": "每 {{interval}} 秒",
  "Every {{interval}} weeks": "每 {{interval}} 週",
  "Every {{interval}} weeks on {{days}}": "每 {{interval}} 週的 {{days}}",
  "Every {{interval}} years": "每 {{interval}} 年",
  "Executable version": "可執行版本",
  "Existing": "現有",
  "Expiration": "到期",
  "Expired": "到期",
  "Expires": "到期",
  "Exploit": "利用",
  "Export Alert": "匯出警報",
  "Export Alert as XML": "匯出警報為 XML",
  "Export Audit": "匯出警報",
  "Export Audit as XML": "匯出代理程式為 XML",
  "Export CERT-Bund Advisory": "匯出 CERT-Bund 建議",
  "Export CPE": "匯出 CPE",
  "Export CVE": "匯出 CVE",
  "Export Credential": "匯出憑證",
  "Export Credential as XML": "匯出憑證為 XML",
  "Export DFN-CERT Advisory": "匯出 DFN-CERT 建議",
  "Export Filter": "匯出篩選器",
  "Export Filter as XML": "匯出篩選器為 XML",
  "Export Group": "匯出群組",
  "Export Group as XML": "匯出群組為 XML",
  "Export Host": "匯出主機",
  "Export Host as XML": "匯出主機為 XML",
  "Export NVT": "匯出 NVT",
  "Export Note": "匯出備註",
  "Export Note as XML": "匯出備註為 XML",
  "Export OVAL Definition": "匯出 OVAL 定義",
  "Export Operating System": "匯出作業系統",
  "Export Override": "匯出改寫",
  "Export Override as XML": "匯出改寫為 XML",
  "Export Permission": "匯出權限",
  "Export Permission as XML": "匯出權限為 XML",
  "Export Policy": "匯出政策",
  "Export Policy as XML": "匯出政策為 XML",
  "Export Port List": "匯出連接埠清單",
  "Export Result as XML": "匯出結果為 XML",
  "Export Role": "匯出角色",
  "Export Role as XML": "匯出角色為 XML",
  "Export Scan Config": "匯出掃描組態",
  "Export Scan Config as XML": "匯出掃描組態為 XML",
  "Export Scanner": "匯出掃描器",
  "Export Scanner as XML": "匯出掃描器為 XML",
  "Export Schedule": "匯出排程",
  "Export Schedule as XML": "匯出排程為 XML",
  "Export TLS Certificate as XML": "匯出 TLS 憑證為 XML",
  "Export Tag": "匯出標籤",
  "Export Tag as XML": "匯出標籤為 XML",
  "Export Target": "匯出目標",
  "Export Target as XML": "匯出目標為 XML",
  "Export Task": "匯出作業",
  "Export Task as XML": "匯出作業為 XML",
  "Export Ticket as XML": "匯出單據為 XML",
  "Export User": "匯出使用者",
  "Export User as XML": "匯出使用者為 XML",
  "Export all filtered": "匯出已篩選過的所有內容",
  "Export page contents": "匯出此頁面內容",
  "Export selection": "匯出所選擇的內容",
  "Extension": "副檔名",
  "Failed to run alert.": "執行警報失敗。",
  "False Pos.": "誤報",
  "False Positive": "誤報",
  "Families: Total": "系列：總計",
  "Families: Trend": "系列：趨勢",
  "Family": "系列",
  "Family {{family}}": "系列 {{family}}",
  "Feed Status": "摘要狀態",
  "Feeds": "摘要",
  "File": "檔案",
  "File path": "檔案路徑",
  "Filter": "篩選",
  "Filter List": "篩選器清單",
  "Filter Name": "篩選器名稱",
  "Filter Settings": "篩選器設定",
  "Filter out log message results.": "篩選掉記錄訊息結果。",
  "Filter out results with the severity \"Low\".": "篩選掉嚴重程度「低」的結果。",
  "Filter out results with the severity \"Medium\".": "篩選掉嚴重程度「中」的結果。",
  "Filter: {{name}}": "篩選器: {{name}}",
  "Filters": "篩選器",
  "Filters Filter": "篩選器篩選",
  "Finally, you can select a sensor which will run the scan.": "最後，您可以選擇執行掃描的感測器。",
  "First": "開頭",
  "First Run": "初次運行",
  "First result": "第一個結果",
  "Fix Verified": "修正已確認",
  "Fixed": "已修正",
  "Fold": "收折",
  "Fold all details": "收折所有詳細資訊",
  "Follow Link": "追蹤連結",
  "Foo": "Foo",
  "For any other setting the defaults from \"My Settings\" will be applied.": "對於其它的組態設定項目，將會採用「我的設定」中的預設值。",
  "Fr.": "五",
  "Friday": "週五",
  "From": "從",
  "From Address": "寄件者信箱",
  "From Metrics": "從度量",
  "From Task (name)": "作業名稱",
  "From Vector": "從向量",
  "From address": "寄件者信箱",
  "From file": "從檔案",
  "Full CVE match": "完全 CVE 相符",
  "Full and fast": "完全與快速",
  "GMP error during authentication": "GMP 驗證過程中發生錯誤",
  "GSA adds various smart features and forms a powerful tool to manage and maintain a high resilience level of the IT infrastructures.": "GSA 加入了各種智慧功能，成為一個強大的工具以管理與保持 IT 基礎設施的高度彈性水準。",
  "GSA connects to GVM via the Greenbone Management Protocol (GMP) making the extensive feature set of the GVM backend available, covering vulnerability scanning, vulnerability management, and related activities.": "GSA 透過 Greenbone 管理協定 (GMP) 連接到 GVM，使 GVM 後端的廣泛功能集可被取用，涵蓋了弱點掃描、弱點管理與相關活動。",
  "General": "一般",
  "General Command Permissions": "一般指令權限",
  "General Settings": "一般設定",
  "General note": "一般備註",
  "Global {{type}}": "全域 {{type}}",
  "Gone": "失去",
  "Grant": "賦予",
  "Greenbone": "Greenbone",
  "Greenbone Security Assistant": "Greenbone Security Assistant",
  "Greenbone Sensor": "Greenbone 感測器",
  "Group": "群組",
  "Group ID": "群組 ID",
  "Group: {{name}}": "群組: {{name}}",
  "Groups": "群組",
  "Groups Filter": "群組篩選",
  "Groups List": "群組清單",
  "Groups {{group}}": "群組 {{group}}",
  "HTTP GET request": "HTTP GET 要求",
  "HTTP GET request to URL {{- url}}": "HTTP GET 要求至 URL {{- url}}",
  "HTTP Get": "HTTP Get",
  "HTTP Get URL": "HTTP Get URL",
  "Has permission to run all commands": "具有執行所有指令的權限",
  "Has read access to {{entityType}}": "對 {{entityType}} 具有讀取權",
  "Has read access to {{type}} {{name}}": "對 {{type}} {{name}} 具有讀取權",
  "Has super access": "具有超級存取權",
  "Has super access to all resources of {{type}} {{name}}": "對 {{type}} {{name}} 的全部資源具有超級存取權",
  "Has write access to the authentication configuration": "對驗證組態具有寫入權",
  "Has write access to {{entityType}}": "對 {{entityType}} 具有寫入權",
  "Has write access to {{type}} {{name}}": "對 {{type}} {{name}} 具有寫入權",
  "Help": "説明",
  "Help:  CERT-Bund Advisories": "說明：CERT-Bund 建議",
  "Help: Alerts": "說明：警告",
  "Help: Audits": "說明：審計",
  "Help: Business Process Map": "說明：關聯分析圖",
  "Help: CERT-Bund Advisories": "說明：CERT-Bund 建議",
  "Help: CPEs": "說明：CPE",
  "Help: CVEs": "說明：CVE",
  "Help: CVSS Base Score Calculator": "說明：CVSS 基礎分數計算機",
  "Help: Credentials": "說明：憑證",
  "Help: DFN-CERT Advisories": "說明：DFN-CERT 建議",
  "Help: Dashboards": "資訊看板",
  "Help: Feed Status": "說明：摘要狀態",
  "Help: Filters": "說明：篩選器",
  "Help: Groups": "說明：群組",
  "Help: Hosts": "說明：主機",
  "Help: LDAP per-User Authentication": "說明：LDAP 使用者身份驗證",
  "Help: My Settings": "說明：我的設定",
  "Help: NVTs": "說明：NVT",
  "Help: Notes": "說明：備註",
  "Help: OVAL Definitions": "說明：OVAL 定義",
  "Help: Operating Systems": "說明：作業系統",
  "Help: Overrides": "說明：覆謝",
  "Help: Performance": "說明：效能",
  "Help: Permissions": "說明：權限",
  "Help: Policies": "說明：政策",
  "Help: Port Lists": "說明：連接埠清單",
  "Help: Powerfilter": "說明：強力篩選器",
  "Help: RADIUS Authentication": "說明：RADIUS 驗證",
  "Help: Reading Reports": "說明：報告",
  "Help: Remediation Tickets": "說明：修正單據",
  "Help: Report Formats": "說明：報告格式",
  "Help: Reports": "說明：報告",
  "Help: Results": "說明：結果",
  "Help: Roles": "說明：角色",
  "Help: Scan Configs": "說明：掃描組態",
  "Help: ScanConfigs": "說明：掃描組態",
  "Help: Scanners": "說明：掃描器",
  "Help: Schedules": "說明：排程",
  "Help: TLS Certificate Assets": "TLS 憑證",
  "Help: Tags": "說明：標籤",
  "Help: Targets": "說明：目標",
  "Help: Tasks": "說明：作業",
  "Help: Trashcan": "說明：垃圾桶",
  "Help: Users": "說明：使用者",
  "Hide Error Details": "隱藏錯誤詳細資訊",
  "High": "高",
  "High per Host": "每台主機高",
  "Highest": "最高",
  "Highest Severity": "最高的嚴重程度",
  "Highest Severity from Results": "來自結果中的最高嚴重程度",
  "Host": "主機",
  "Host (IP)": "主機 (IP)",
  "Host (Name)": "主機 (名稱)",
  "Host Access": "主機存取",
  "Host List": "主機清單",
  "Host Name": "主機名稱",
  "Hostname": "主機名稱",
  "Hostname / IP": "主機名稱 / IP",
  "Hosts": "主機",
  "Hosts Filter": "主機篩選",
  "Hosts Topology": "主機拓樸",
  "Hosts scanned": "已掃描主機",
  "Hosts with Operating System {{- name}}": "主機與作業系統 {{- name}}",
  "Hour": "時",
  "Hourly": "每小時",
  "ID:": "ID:",
  "IP": "IP",
  "IP Address": "IP 位址",
  "IP address or hostname:": "IP 位址或主機名稱",
  "IPs": "IP",
  "If the scan got interrupted you can try to re-start the task.": "若掃描發生錯誤，您可以再次啟動作業。",
  "If you enter an email address in the \"Email report to\" field, a report of the scan will be sent to this address once it is finished.": "如果您在「電子郵件報告」欄位有輸入信箱位址，報告將於掃描完成後寄送到這個信箱。",
  "Impact": "影響",
  "Import": "匯入",
  "Import Policy": "匯入政策",
  "Import Port List": "匯入連接埠清單",
  "Import Report": "匯入報告",
  "Import Report Format": "匯入報告格式",
  "Import Scan Config": "匯入掃描組態",
  "Import XML Port List": "匯入 XML 連接埠清單",
  "Import XML Report Format": "匯入 XML 報告格式",
  "Import XML config": "匯入 XML 掃描組態",
  "Import XML policy": "匯入 XML 政策",
  "In order to run an authenticated scan, you have to select SSH and/or SMB credentials, but you can also run an unauthenticated scan by not selecting any credentials.": "若要進行登入驗證掃描，您需要先選擇 SSH 或 SMB 憑證，但您也可以不選擇任何憑證來進行無登入憑證的掃描。",
  "Inactive": "無效",
  "Include": "包括",
  "Include Content": "包括內容",
  "Include list of resources with message:": "在訊息中包括資源清單:",
  "Include log messages in your filter settings.": "在您的篩選器設定中包括記錄訊息。",
  "Include report": "包括報告",
  "Info": "資訊",
  "Information": "資訊",
  "Initial Displays": "初始區塊",
  "Insight": "探索",
  "Integrity": "完整性",
  "Integrity Impact": "完整性影響",
  "Interface Access": "介面存取",
  "Interrupted": "中斷",
  "Inventory": "庫存",
  "Issued By": "簽發者",
  "Issued by": "簽發者",
  "Issuer": "簽發者",
  "Issuer DN": "簽發者",
  "Items": "項目",
  "Just wait for results to arrive.": "等候結果。",
  "Known Hosts": "已知主機",
  "LDAP": "LDAP",
  "LDAP Authentication Only": "僅用 LDAP 驗證",
  "LDAP Host": "LDAP 主機",
  "LDAP per-User Authentication": "驗證",
  "Last": "最後",
  "Last Day": "最後一日",
  "Last Modified": "最後修改",
  "Last Report": "上次報告",
  "Last Report for Audit {{- name}} from {{- date}}": "上次審計報告 {{- name}} 在 {{- date}}",
  "Last Report for Task {{- name}} from {{- date}}": "上次作業報告 {{- name}} 在 {{- date}}",
  "Last Seen": "最近一次",
  "Last seen": "最近一次",
  "Last updated": "最後更新",
  "Last updated:": "最後更新：",
  "Latest": "最新",
  "Latest Identifiers": "最新識別碼",
  "Latest Severity": "最新的嚴重程度",
  "License: GNU Affero General Public License version 3 or any later version": "授權: GNU Affero 通用公眾授權條款第 3 版或更新的版本",
  "List": "清單",
  "List Export File Name": "清單匯出檔名",
  "List Items": "清單項目",
  "Listing only the first {{num}} items. ": "只列出最前面 {{num}} 個項目。",
  "Loaded filter": "篩選器已載入",
  "Loading": "載入中",
  "Loading...": "載入中",
  "Local": "本機",
  "Location": "位置",
  "Location (eg. port/protocol)": "位置 (例如連接埠或通訊協定)",
  "Log": "記錄",
  "Log Out": "登出",
  "Log messages are currently excluded.": "目前不包括記錄訊息。",
  "Logged in as: {{userName}}": "已登入為 {{userName}}",
  "Login": "登入",
  "Login Failed. Invalid password or username.": "登入失敗，無效的使用者名稱或密碼。",
  "Login Name": "登入名稱",
  "Login as Guest": "登入為訪客",
  "Low": "低",
  "MD5 Fingerprint": "MD5 指紋",
  "Mandatory": "強制",
  "Manual": "手動",
  "Max High": "最高",
  "Max High per Host": "每個主機最高",
  "Max Rows Per Page (immutable)": "每頁最大行數 (不可變)",
  "Max. Average Severity Score": "最大的平均嚴重程度分數",
  "Max. High per Host": "每個主機的最大",
  "Max. average Severity Score": "最大的平均嚴重程度分數",
  "Maximum concurrently executed NVTs per host": "每個主機併發執行的 NVT 最多同時掃描數",
  "Maximum concurrently scanned hosts": "最多同時掃描的主機數",
  "Maximum number of {{num}} processes reached": "處理程序的最大數量達到 {{num}}",
  "May create a new {{entityType}}": "可以建立新的 {{entityType}}",
  "May create a new {{type}}": "可以建立新的 {{type}}",
  "May delete an existing {{entityType}}": "可以刪除已存在的 {{entityType}}",
  "May delete {{type}} {{name}}": "可以刪除 {{type}} {{name}}",
  "May empty the trashcan": "可以清空垃圾桶",
  "May get the dependencies of NVTs": "可以取得 NVT 的相關項目",
  "May get the help text": "可以取得說明文件",
  "May get version information": "可以取得版本資訊",
  "May login": "可以登入",
  "May move {{entityType}}": "可以移動 {{entityType}}",
  "May restore items from the trashcan": "可以從垃圾桶中還原項目",
  "May resume Task": "可以繼續作業",
  "May run Wizard": "可以執行引導程序",
  "May run multiple GMP commands in one": "可以一次執行多個 GMP 指令",
  "May start Task": "可以開始作業",
  "May stop Task": "可以停止作業",
  "May sync the CERT feed": "可以同步 CERT 摘要",
  "May sync the NVT feed": "可以同步 NVT 摘要",
  "May sync the SCAP feed": "可以同步 SCAP 摘要",
  "May sync {{entityType}}": "可以同步 {{entityType}}",
  "May test Alert": "可以測試警報",
  "May verify {{entityType}}": "可以驗證 {{entityType}}",
  "Medium": "中",
  "Message": "訊息",
  "Message {{name}}": "訊息 {{name}}",
  "Method": "方法",
  "Min QoD": "最小檢測品質",
  "Miscellaneous": "其他",
  "Mitigation": "降低風險",
  "Mo.": "一",
  "Modification Time": "修改時間",
  "Modified": "最後修改",
  "Modified:": "最後修改：",
  "Modify Task": "修改作業",
  "Modify Task Wizard": "修改作業引導程序",
  "Monday": "週一",
  "Month": "月",
  "Monthly": "每月",
  "More runs not shown": "更多的執行尚未顯示",
  "Most Vulnerable Hosts": "最易受攻擊的主機",
  "Most Vulnerable Operating Systems": "最脆弱的作業系統",
  "Move all filtered to trashcan": "移動所有已篩選的項目到垃圾桶",
  "Move page contents to trashcan": "移動本頁內容到垃圾桶",
  "Move permission to trashcan": "移動權限到垃圾桶",
  "Move selection to trashcan": "移動選擇項目到垃圾桶",
  "Move {{entity}} to trashcan": "移動 {{entity}} 到垃圾桶",
  "Multiple": "多個",
  "My Settings": "我的設定",
  "N/A": "無",
  "N/A (Builtin Scanner)": "無 (內建掃描器)",
  "NVD": "NVD",
  "NVD ID": "NVD ID",
  "NVT": "NVT",
  "NVT Families": "NVT 系列",
  "NVT Filter": "NVT 篩選器",
  "NVT List": "NVT 清單",
  "NVT Name": "NVT 名稱",
  "NVT OID": "NVT OID",
  "NVT Preferences": "NVT 偏好設定",
  "NVT: {{name}}": "NVT: {{name}}",
  "NVTs": "NVT",
  "NVTs addressing this CVE": "解決這個 CVE 的 NVT",
  "NVTs by Creation Time": "以 NVT 建立時間",
  "NVTs of family {{name}}": "NVT 系列 {{name}}",
  "NVTs selected": "已選擇 NVT",
  "NVTs: Total": "NVT: 總計",
  "NVTs: Trend": "NVT: 趨勢",
  "Name": "名稱",
  "Network": "網路",
  "Network Source Interface": "網路來源介面",
  "Network Vulnerability Test Preferences ({{counts}})": "網路弱點測試偏好設定 ({{counts}})",
  "New": "新",
  "New Alert": "新警報",
  "New Audit": "新代理程式",
  "New Container Task": "新容器作業",
  "New Credential": "新憑證",
  "New Filter": "新篩選器",
  "New Group": "新群組",
  "New Host": "新主機",
  "New Note": "新備註",
  "New Override": "新改寫",
  "New Password": "新密碼",
  "New Permission": "新權限",
  "New Policy": "新政策",
  "New Port List": "新連接埠清單",
  "New Port Range": "新連接埠範圍",
  "New Quick Task": "新快速作業",
  "New Role": "新角色",
  "New Scan Config": "新掃描組態",
  "New Scanner": "新掃描器",
  "New Schedule": "新排程",
  "New Severity": "新的嚴重程度",
  "New Super Permission": "新超級權限",
  "New Tag": "新標籤",
  "New Target": "新目標",
  "New Task": "新作業",
  "New User": "新使用者",
  "New Value": "新數值",
  "New port range overlaps with an existing one!": "新的連接埠範圍與現有的重疊！",
  "New {{secinfo_type}} arrived": "新的 {{secinfo_type}} 已達",
  "New:": "新:",
  "Newest Result": "最新結果",
  "Next": "往後",
  "Next Run": "下次運行",
  "Next Schedule Time": "下個排程時間",
  "Next Scheduled Tasks": "下個排程作業",
  "No": "否",
  "No Applications available": "沒有可用的應用程式",
  "No Audits available": "沒有可用的標籤",
  "No CERT-Bund Advisories available": "沒有可用的 CERT-Bund 建議",
  "No CPEs available": "沒有可用的 CPE",
  "No CVEs available": "沒有可用的 CVE",
  "No Closed CVEs available": "沒有可用的已關閉 CVE",
  "No DFN-CERT Advisories available": "沒有可用的 DFN-CERT 建議",
  "No Errors available": "沒有可用的錯誤",
  "No Groups available": "沒有可用的群組",
  "No Hosts available": "沒有可用的主機",
  "No NVTs available": "沒有可用的 NVT",
  "No Notes available": "沒有可用的備註",
  "No OVAL Definitions available": "沒有可用的 OVAL 定義",
  "No Operating Systems available": "沒有可用的作業系統",
  "No Overrides available": "沒有可用的改寫",
  "No Policies available": "沒有可用的政策",
  "No Port Ranges available": "沒有可用的連接埠範圍",
  "No Ports available": "沒有可用的連接埠",
  "No Roles available": "沒有可用的角色",
  "No Scan Configs available": "沒有可用的掃描組態",
  "No TLS Certificates available": "沒有可用的 TLS 憑證",
  "No Tasks available": "沒有可用的作業",
  "No Users available": "沒有可用的使用者",
  "No Vulnerabilities available": "沒有可用的漏洞",
  "No alerts available": "沒有可用的警報",
  "No certificates available": "沒有可用的篩選器",
  "No credentials available": "沒有可用的認證",
  "No details available for this method.": "這個方法沒有可用的詳細資訊",
  "No filters available": "沒有可用的篩選器",
  "No first result available.": "沒有可用的第一個結果。",
  "No host selected.": "沒有選擇主機",
  "No hosts associated with this process.": "沒有與這個流程相關的主機。",
  "No hosts available": "沒有可用的主機",
  "No information about the Operation System": "沒有關於這個作業系統的資訊",
  "No original severity value available": "沒有可用的原始嚴重程度值",
  "No parameters available": "沒有可用的參數",
  "No permissions available": "沒有可用的權限",
  "No port lists available": "沒有可用的連接埠清單",
  "No process selected": "沒有選擇分析目標",
  "No report formats available": "沒有可用的報告格式",
  "No reports available": "沒有可用的報告",
  "No results available": "沒有可用的結果",
  "No scanners available": "沒有可用的掃描器",
  "No scans yet": "沒有掃描",
  "No schedules available": "沒有可用的排程",
  "No second result available.": "沒有可用的第二個結果。",
  "No severity available, the ticket is orphaned": "沒有可用的嚴重程度，這是個孤立單據",
  "No tags available": "沒有可用的標籤",
  "No targets available": "沒有可用的目標",
  "No tickets available": "沒有可用的單據",
  "None": "沒有",
  "None available": "沒有",
  "None.": "沒有。",
  "None. Result was an open port.": "沒有。結果是開放連接埠。",
  "Not a valid PGP file": "無效的 PGP 檔案",
  "Not finished yet": "尚未完成",
  "Note": "備註",
  "Note Details": "備註詳細資訊",
  "Note List": "備註清單",
  "Note for Closed": "已關閉備註",
  "Note for Fixed": "已修正備註",
  "Note for Open": "開啟備註",
  "Note is active": "掃描進行中",
  "Note: ": "備註",
  "Notes": "備註",
  "Notes Filter": "備註篩選",
  "Notes Text Word Cloud": "備註文字雲",
  "Notes by Creation Time": "以備註建立時間",
  "Notes for Task {{- name}}": "備註作業 {{- name}}",
  "Number of Hosts": "最多主機數",
  "Number of Resources": "資源數量",
  "Nvt": "NVT",
  "OID": "OID",
  "OK": "確定",
  "OS": "作業系統",
  "OS Conflict: {{best_os_txt}}": "作業系統衝突: {{best_os_txt}}",
  "OS Conflict: {{best_os_txt}} ({{best_os_cpe}})": "作業系統衝突: {{best_os_txt}} ({{best_os_cpe}})",
  "OSP": "OSP",
  "OSP Daemon": "OSP 背景程式",
  "OSP Scanner": "OSP 掃描器",
  "OSP Scanner Details": "OSP 掃描器細節",
  "OSP Scanner is offline": "OSP 掃描器離線",
  "OVAL Definition": "OVAL 定義",
  "OVAL Definition: {{title}}": "OVAL 定義: {{title}}",
  "OVAL Definitions": "OVAL 定義",
  "OVAL Definitions File List": "OVAL 定義檔案清單",
  "OVAL Definitions Filter": "OVAL 定義篩選器",
  "OVAL Definitions List": "OVAL 定義清單",
  "OVAL Definitions by Creation Time": "依 OVAL 定義建立時間",
  "Occurrences": "發生次數",
  "Old": "舊",
  "Oldest Result": "最早結果",
  "Once": "單次",
  "One more run not shown": "未顯示的執行",
  "Only selected result ({{- name}})": "僅顯示已選擇結果 ({{- name}})",
  "Only show hosts that have results": "僅顯示有結果的主機",
  "Open": "開啟",
  "Open End": "沒有結束日",
  "Open all details": "開啟所有詳細資料",
  "OpenVAS": "OpenVAS",
  "OpenVAS Scanner": "OpenVAS 掃描器",
  "Opened": "已開啟",
  "Operating System": "作業系統",
  "Operating System List": "作業系統清單",
  "Operating System Name": "作業系統名稱",
  "Operating System is in use": "正在使用的作業系統",
  "Operating System: {{name}}": "作業系統: {{name}}",
  "Operating Systems": "作業系統",
  "Operating Systems Filter": "作業系統篩選器",
  "Order for target hosts": "目標主機順序",
  "Origin": "來源",
  "Original severity: ": "原始嚴重程度: ",
  "Orphan": "孤立",
  "Other": "其它",
  "Other Links": "其它連結",
  "Override": "改寫",
  "Override Details": "改寫詳細資訊",
  "Override List": "改寫清單",
  "Override Text": "改寫文字",
  "Override from {{- severity}} to {{- newSeverity}}": "從 {{- severity}} 改寫為 {{- newSeverity}}",
  "Overrides": "改寫",
  "Overrides Filter": "改寫篩選",
  "Overrides Text Word Cloud": "改寫文字雲",
  "Overrides by Creation Time": "依改寫建立時間",
  "Overrides for Task {{- name}}": "{{- name}} 作業的改寫",
  "Overview": "概觀",
  "Owned Ticket Changed": "已有的單據異動",
  "Owned Ticket changed": "已有的單據異動",
  "Owner": "擁有者",
  "Owner:": "擁有者:",
  "PGP Encryption Key": "PGP 加密金鑰",
  "PGP Public Key": "PGP 公鑰",
  "PKCS12 Credential": "PKCS12 憑證",
  "PKCS12 File": "PKCS12 檔案",
  "Package check": "檢查套件",
  "Page Not Found.": "找不到頁面。",
  "Parameters": "參數",
  "Partial": "部份",
  "Partial CVE match": "部份 CVE 符合",
  "Partition": "分區",
  "Passphrase": "複雜密碼",
  "Password": "密碼",
  "Password only": "只使用密碼",
  "Password: Use existing Password": "密碼: 使用現有密碼",
  "Patch": "修補",
  "Path": "路徑",
  "Performance": "效能",
  "Period": "時期",
  "Permission": "權限",
  "Permission List": "權限清單",
  "Permission to clone {{entity}} denied": "再製權限 {{entity}} 被拒絕",
  "Permission to create Target denied": "再製目標被拒絕",
  "Permission to create {{entity}} denied": "建立權限 {{entity}} 被拒絕",
  "Permission to delete {{entity}} denied": "刪除權限 {{entity}} 被拒絕",
  "Permission to edit settings denied": "編輯權限設定被拒絕",
  "Permission to edit {{entity}} denied": "編輯 {{entity}} 被拒絕",
  "Permission to move {{entity}} to trashcan denied": "移動 {{entity}} 到垃圾桶被拒絕",
  "Permission to resume {{usageType}} denied": "繼續 {{entity}} 被拒絕",
  "Permission to start {{usageType}} denied": "開始 {{entity}} 被拒絕",
  "Permission to stop {{usageType}} denied": "停止 {{entity}} 被拒絕",
  "Permission to verify {{entity}} denied": "驗證 {{entity}} 被拒絕",
  "Permission: {{name}}": "權限: {{name}}",
  "Permissions": "權限",
  "Permissions Filter": "權限篩選器",
  "Physical": "實體",
  "Platform": "平台",
  "Please be aware that:": "注意事項: ",
  "Please check the automatic synchronization of your system.": "請您查您系統的自動同步作業。",
  "Please configure a TLS certificate for the HTTPS service or ask your administrator to do so as soon as possible.": "請為 HTTPS 服務設定 TLS 憑證，或要求您的管理員儘快處理。",
  "Please enter a new password!": "請輸入新的密碼！",
  "Please enter your old password!": "請輸入您的舊密碼！",
  "Please insert a name for the new filter": "請為新篩選器插入一個名稱",
  "Please note: Deleting the process will also delete the tag that is associated with it. If this tag is used for any other purpose besides business process mapping, this functionality will be lost.": "注意：刪除這個流程也會刪除與相關的標籤。如果這個標籤有使用在關聯分析圖以外的地方，將會失去這個功能。",
  "Please note: You are about to create a user without a role. This user will not have any permissions and as a result will not be able to login.": "注意：您將建立一個沒有任何角色的使用者。這個使用者將沒有任何權限，因此將無法登入系統。",
  "Please try again.": "請再試一次。",
  "Policies": "政策",
  "Policies List": "政策清單",
  "Policy": "政策",
  "Policy: {{name}}": "政策: {{name}}",
  "Port": "連接埠",
  "Port Count": "連接埠統計",
  "Port Counts": "連接埠統計",
  "Port Counts: TCP": "連接埠統計：TCP",
  "Port Counts: Total": "連接埠統計：總數",
  "Port Counts: UDP": "連接埠統計：UDP",
  "Port List": "連接埠清單",
  "Port Lists": "連接埠清單",
  "Port Lists Filter": "連接埠清單篩選器",
  "Port Range": "連接埠範圍",
  "Port Ranges": "連接埠範圍",
  "Portlists": "連接埠清單",
  "Ports": "連接埠",
  "Preferences": "偏好設定",
  "Prefs": "偏好設定",
  "Previous": "往前",
  "Previous completed report of the same task": "同個作業的上一份已完成報告",
  "Privacy Algorithm": "隱私演算法",
  "Privacy Password": "隱私密碼",
  "Private Key": "私鑰",
  "Privileges Required": "要求特權",
  "Process: \"{{name}}\", tag ID: {{tagId}}": "流程「{{name}}」，標籤 ID {{tagId}}",
  "Product": "產品",
  "Product Detection Result": "產品檢測結果",
  "Protocol": "通訊協定",
  "Published": "發佈日期",
  "Published:": "發佈日期：",
  "QoD": "檢測品質",
  "Quality of Detection": "檢測品質",
  "Queued": "已排入佇列",
  "Quick edit: Modify a task": "快速編輯: 修改作業",
  "Quick start: Create a new task": "快速開始: 建立新作業",
  "Quick start: Immediately scan an IP address": "快速開始: 立即掃描一個 IP 位址",
  "RADIUS": "RADIUS",
  "RADIUS Authentication": "驗證",
  "RADIUS Authentication Only": "僅用 RADIUS 驗證",
  "RADIUS Host": "RADIUS 主機",
  "Random": "隨機",
  "Recur on day(s)": "重複日",
  "Recurrence": "重複執行",
  "Reference ID": "參考 ID",
  "Reference Source": "參考來源",
  "Reference URL": "參考網址",
  "Referenced CVEs": "參考 CVE",
  "References": "參考",
  "References CVEs": "參考 CVE",
  "Registry check": "登錄檢查",
  "Remediation Tickets": "修正單據",
  "Remote Attack": "遠端攻擊",
  "Remote active": "遠端啟用",
  "Remote analysis": "遠端分析",
  "Remote app": "遠端應用",
  "Remote banner": "遠端 banner",
  "Remote probe": "遠端探測",
  "Remote vulnerability": "遠端弱點",
  "Remove": "移除",
  "Remove Dashboard": "移除資訊看板",
  "Remove Dashboard {{name}}": "移除資訊看板 {{name}}",
  "Remove Filter": "移除篩選器",
  "Remove all filter settings.": "移除所有篩選器設定",
  "Remove from Assets": "從資產移除",
  "Remove host from process": "從流程中移除主機",
  "Remove the severity limit from your filter settings.": "從篩選器設定中移除嚴重程度限制。",
  "Renew session timeout": "更新連線逾時",
  "Repeat": "重複",
  "Repeat at": "重複於",
  "Replace existing SNMP community with": "將現有的 SNMP 群體替換為",
  "Replace existing file": "取代已存在的檔案",
  "Replace existing passphrase with": "將現有密碼替換為",
  "Replace existing password with": "將現有密碼替換為",
  "Replace existing privacy password with": "將現有隱私密碼替換為",
  "Report": "報告",
  "Report ": "報告",
  "Report 1": "報告 1",
  "Report 2": "報告 2",
  "Report Content": "報告內容",
  "Report Details": "說明：主機細節",
  "Report Export File Name": "報告匯出檔名",
  "Report Format": "報告格式",
  "Report Format: {{name}}": "報告格式 {{name}}",
  "Report Formats": "報告格式",
  "Report Formats Filter": "報告格式篩選器",
  "Report Formats List": "報告格式清單",
  "Report Result Filter": "報告結果篩選器",
  "Report content added to Assets with QoD>=70% and Overrides enabled.": "將報告內容加入至已啟用檢測品質 >=70% 和改寫的資產中。",
  "Report content removed from Assets.": "報告從資產中刪除的內容。",
  "Report download not available": "沒有可用的代理程式",
  "Report for Greenbone Sensor": "Greenbone 感測器報告",
  "Report for Last": "最近報告",
  "Report for Last Day": "最近一日報告",
  "Report for Last Hour": "最近一小時報告",
  "Report for Last Month": "最近一個月報告",
  "Report for Last Week": "最近一週報告",
  "Report for Last Year": "最近一年報告",
  "Report is selected for delta comparison": "選擇報告進行差異比較",
  "Report with ID": "報表與 ID",
  "Report:": "報告:",
  "Reported Vulnerabilities": "已報告弱點",
  "Reports": "報告",
  "Reports Filter": "報告篩選",
  "Reports List": "報告清單",
  "Reports with High Results": "高結果的報告",
  "Reports: Last": "報告: 最後",
  "Reports: Total": "報告: 總計",
  "Repository History": "儲存歷程",
  "Requested": "已要求",
  "Required": "必要",
  "Reset to Default Filter": "重置為預設篩選器",
  "Reset to Defaults": "重置為預設值",
  "Reset zoom": "重置縮放",
  "Resilience": "韌性",
  "Resource": "資源",
  "Resource ID": "資源 ID",
  "Resource Type": "資源類型",
  "Resources": "資源",
  "Restore": "還原",
  "Result": "結果",
  "Result 1": "結果",
  "Result 2": "結果",
  "Result: {{name}}": "結果: {{name}}",
  "Results": "結果",
  "Results Description Word Cloud": "描述結果文字雲",
  "Results Filter": "結果篩選",
  "Results List": "結果清單",
  "Results Vulnerability Word Cloud": "弱點結果文字雲",
  "Results aren't filtered by severity.": "結果不以嚴重程度排序",
  "Results for Audit {{- name}}": "{{- name}} 審計結果",
  "Results for Task {{- name}}": "{{- name}} 作業結果",
  "Results for this Host": "這個主機結果",
  "Results per Host": "每個主機結果",
  "Results per page": "每頁結果",
  "Results with log messages are currently included.": "目前包括有記錄訊息的結果。",
  "Results with the severity \"Low\" are currently included.": "目前包括嚴重成度為「低」的結果。",
  "Results with the severity \"Medium\" are currently included.": "目前包括嚴重成度為「中」的結果。",
  "Resume": "繼續",
  "Resume Requested": "已要求繼續",
  "Reverse": "反向",
  "Revision": "修訂",
  "Revision History": "修訂歷程",
  "Role": "角色",
  "Role ID": "角色 ID",
  "Role: {{name}}": "角色: {{name}}",
  "Roles": "角色",
  "Roles Filter": "角色篩選",
  "Roles List": "角色清單",
  "Roles {{role}}": "角色 {{role}}",
  "Route": "路由",
  "Rows Per Page": "每頁行數",
  "Run Until": "運行直到",
  "Running": "執行中",
  "Running the alert was successful": "執行警報成功",
  "S/MIME Certificate": "S/MIME 憑證",
  "SCP": "SCP",
  "SCP to {{- url}}": "SCP 至 {{- url}}",
  "SHA-256 Fingerprint": "MD5 指紋",
  "SMB": "SMB",
  "SMB Credential": "SMB 憑證",
  "SMB authentication was successful": "SMB 驗證成功",
  "SMB authentication was unsuccessful": "SMB 驗證未成功",
  "SNMP": "SNMP",
  "SNMP Community": "SNMP 群體",
  "SNMP Credential": "SNMP 憑證",
  "SNMP authentication was successful": "SNMP 驗證成功",
  "SNMP authentication was unsuccessful": "SNMP 驗證未成功",
  "SNMP to {{agent}}": "SNMP 至 {{agent}}",
  "SSH Credential": "SSH 憑證",
  "SSH authentication was successful": "SSH 驗證成功",
  "SSH authentication was unsuccessful": "SSH 驗證未成功",
  "SSL / TLS Certificate": "SSL / TLS 憑證",
  "Sa.": "六",
  "Same": "相同",
  "Saturday": "週六",
  "Save": "儲存",
  "Scan": "掃描",
  "Scan Config": "掃描組態",
  "Scan Config: {{name}}": "掃描組態：{{name}}",
  "Scan Configs": "掃描組態",
  "Scan Configs Filter": "掃描組態篩選",
  "Scan Configs using this Scanner": "掃描組態使用此掃描器",
  "Scan Displays": "掃描區塊",
  "Scan Duration": "掃描期間",
  "Scan Duration Report 1": "掃描期間報告 1",
  "Scan Duration Report 2": "掃描期間報告 2",
  "Scan Results: False Positive": "掃描結果：誤報",
  "Scan Results: High": "掃描結果：高",
  "Scan Results: Log": "掃描結果：記錄",
  "Scan Results: Low": "掃描結果：低",
  "Scan Results: Medium": "掃描結果：中",
  "Scan Status": "掃描狀態",
  "Scan Status Report 1": "掃描狀態報告 1",
  "Scan Status Report 2": "掃描狀態報告 1",
  "Scan Targets": "掃描目標",
  "Scan Time": "掃描時間",
  "Scan Time Report 1": "掃描時間報告 1",
  "Scan Time Report 2": "掃描時間報告 2",
  "Scan is active": "掃描進行中",
  "Scan sensor": "掃描感測器",
  "ScanConfig List": "掃描組態清單",
  "Scanner": "掃描器",
  "Scanner List": "掃描器清單",
  "Scanner Name": "掃描器名稱",
  "Scanner Parameters": "掃描器參數",
  "Scanner Preferences": "掃描器偏好設定",
  "Scanner Type": "掃描器類型",
  "Scanner Verified": "掃描器版本",
  "Scanner Version": "掃描器版本",
  "Scanner: {{name}}": "掃瞄器: {{name}}",
  "Scanners": "掃描器",
  "Scanners Filter": "掃描器篩選",
  "Scanners using this Credential": "掃描器使用憑證",
  "Scans": "掃描",
  "Schedule": "排程",
  "Schedule Details": "排程詳細資訊",
  "Schedule Unavailable. Name: {{name}}, ID: {{id}}": "排程無法使用。名稱: {{name}}，ID: {{id}}",
  "Schedule: {{name}}": "排程: {{name}}",
  "Schedules": "排程",
  "Schedules Filter": "排程篩選器",
  "Schedules List": "排程清單",
  "Scope": "範圍",
  "Scoring": "計分",
  "Search by content": "以內容搜尋",
  "SecInfo": "安全資訊",
  "SecInfo Displays": "安全資訊區塊",
  "Secret Key": "金鑰",
  "Security note: The SMB protocol does not offer a fingerprint to establish complete mutual trust. Thus a man-in-the-middle attack can not be fully prevented.": "安全說明: SMB 協定不提供以指紋建立完全的互信。因此無法完全防止中間人攻擊。",
  "Select": "選擇",
  "Select Filter": "選擇篩選器",
  "Select Report for delta comparison": "選擇要用來比較的報告",
  "Select and edit NVT details": "選擇與編輯 NVT 詳細資訊",
  "Selected": "已選擇",
  "Send to host": "寄送到主機",
  "Send to {{- url}}": "寄送到 {{- url}}",
  "Sequential": "循序",
  "Serial": "序號",
  "Session Type": "Session 類型",
  "Session timeout: {{date}}": "連線逾時: {{date}}",
  "Setting a start time overwrites a possibly already existing one.": "若有設定開始時間，將可能會覆蓋到現有排程的開始時間。",
  "Setting an email Address means adding an additional Alert, not replacing an existing one.": "填入電子郵件收件者，將會另外建立新的警報，而不是取代現有的警報收件者。",
  "Settings": "設定",
  "Severity": "嚴重程度",
  "Severity (Class)": "嚴重程度 (等級)",
  "Severity > 0.0": "嚴重程度 > 0.0",
  "Severity Level": "嚴重程度等級",
  "Severity Settings": "嚴重程度設定",
  "Severity at least": "嚴重程度至少",
  "Severity decreased": "嚴重程度降低",
  "Severity increased": "嚴重程度增加",
  "Severity of Last Report": "最近一小時報告",
  "Severity: Average": "嚴重程度：平均",
  "Severity: Highest": "嚴重程度：最高",
  "Severity: Latest": "嚴重程度：最近",
  "Share path": "共用路徑",
  "Show Error Details": "顯示錯誤詳細資訊",
  "Show all Hosts with IP {{ip}}": "顯示所有主機與 IP {{ip}}",
  "Show all Identifiers": "顯示所有識別碼",
  "Show latest Identifiers": "顯示最新識別碼",
  "Simple Notice": "簡單通知",
  "Single": "單一",
  "Software": "軟體",
  "Solution": "解決方案",
  "Solution Type": "解決方案類型",
  "Solution Type: ": "解決方案類型: ",
  "Solution type": "解決方案類型",
  "Sort by": "排序",
  "Sorted In Ascending Order By {{sortBy}}": "以 {{sortBy}} 升冪排序",
  "Sorted In Descending Order By {{sortBy}}": "以 {{sortBy}} 降冪排序",
  "Source": "來源",
  "Sourcefire Connector": "Sourcefire 連接器",
  "Sources": "來源",
  "Special Groups": "特殊群組",
  "Special group": "特殊群組",
  "Start": "開始",
  "Start Scan": "開始掃描",
  "Start Task": "開始作業",
  "Start Time": "開始時間",
  "Start immediately": "立刻開始",
  "Start this scan task right away": "立刻開始這個掃描作業",
  "Static": "靜態",
  "Status": "狀態",
  "Status Details": "狀態詳細資訊",
  "Still in use": "仍在使用中",
  "Stop": "停止",
  "Stop Requested": "停止要求",
  "Stopped": "已停止",
  "Store as default": "儲存為預設值",
  "Store filter as: ": "儲存篩選器為:",
  "Store indicated settings (without filter) as default": "將指定的設定 (無篩選器) 存為預設值",
  "Su.": "日",
  "Subject": "主旨",
  "Subject Type": "主旨類型",
  "Success": "成功",
  "Summary": "摘要",
  "Sunday": "週日",
  "Super (Has super access)": "超級 (具有超級存取權)",
  "Support for LDAP is not available.": "不支援 LDAP。",
  "Support for RADIUS is not available.": "不支援 RADIUS。",
  "System Logger": "系統記錄器",
  "System Reports": "系統報告",
  "TCP": "TCP",
  "TCP Port Count": "TCP 連接部數量",
  "TLS Certificate": "TLS 憑證",
  "TLS Certificate is in use": "TLS 憑證正在使用中",
  "TLS Certificate: {{name}}": "TLS 憑證 {{name}}",
  "TLS Certificates": "TLS 憑證",
  "TLS Certificates Filter": "TLS 憑證",
  "TLS Certificates List": "TLS 憑證",
  "TLS Certificates are always included for now": "TLS 憑證現在始終包括在內",
  "TLS Certificates for this Host": "這個主機的 TLS 憑證",
  "Table: CERT-Bund Advisories by Creation Time": "表格：依 CERT-Bund 建議建立時間",
  "Table: CPEs by Creation Time": "表格：依 CPE 建立時間",
  "Table: CVEs by Creation Time": "表格：依 CVE 建立時間",
  "Table: DFN-CERT Advisories by Creation Time": "表格：依 DFN-CERT 建議建立時間",
  "Table: Hosts by Vulnerability Score": "表格：依主機弱點評分",
  "Table: NVTs by Creation Time": "表格：依 NVT 建立時間",
  "Table: Next Scheduled Tasks": "表格：下個排程作業",
  "Table: Notes Text Word Cloud": "表格：備註文字雲",
  "Table: Notes by Creation Time": "表格：依備註建立時間",
  "Table: OVAL Definitions by Creation Time": "表格：依 OVAL 定義建立時間",
  "Table: Operating Systems by Vulnerability Score": "表格：依作業系統弱點評分",
  "Table: Overrides Text Word Cloud": "表格：改寫文字雲",
  "Table: Overrides by Creation Time": "表格：依改寫建立時間",
  "Table: Reports with high Results": "表格：報表與高風險結果",
  "Table: Results Description Word Cloud": "表格：描述結果文字雲",
  "Table: Results Vulnerability Word Cloud": "表格：弱點結果文字雲",
  "Table: Tasks by High Results per Host": "表格：作業依每個主機的最高結果",
  "Table: Tasks with most High Results per Host": "表格：每個主機具有最高結果的作業",
  "Table: Tickets by Assigned User": "表格：依單據指派使用者",
  "Tag": "標籤",
  "Tag List": "標籤清單",
  "Tag: {{name}}": "標籤: {{name}}",
  "Tags": "標籤",
  "Tags Filter": "標籤篩選",
  "Target": "目標",
  "Target Host(s)": "目飆五機",
  "Target List": "目標清單",
  "Target: {{name}}": "目標: {{name}}",
  "Targets": "目標",
  "Targets Filter": "目標篩選",
  "Targets using this Credential": "目標使用這個憑證",
  "Targets using this Port List": "目標使用這個連接埠清單",
  "Task": "作業",
  "Task List": "作業清單",
  "Task Name": "作業名稱",
  "Task Wizard": "作業引導程序",
  "Task is alterable": "可變作業",
  "Task is configured to run on sensor {{name}}": "作業被設定為在感測器 {{name}} 上執行",
  "Task is queued for scanning": "作業已排入佇列等待掃描",
  "Task made visible for:\n{{user}}\n{{role}}\n{{group}}": "作業可見於:\n{{user}}\n{{role}}\n{{group}}",
  "Task run status changed to": "作業執行狀態更改為",
  "Task run status changed to {{status}}": "作業執行狀態更改為 {{status}}",
  "Task: {{name}}": "作業: {{name}}",
  "Tasks": "作業",
  "Tasks Filter": "作業篩選",
  "Tasks by High Results per Host": "作業依每個主機的最高結果",
  "Tasks using this Alert": "作業使用這個警報",
  "Tasks using this Scan Config": "作業使用這個掃描組態",
  "Tasks using this Scanner": "作業使用這個掃描器",
  "Tasks using this Schedule": "作業使用這個排程",
  "Tasks with most High Results per Host": "每個主機具有最高結果的作業",
  "Term": "語法",
  "Test Alert": "測試警報",
  "Testing the alert {{name}} failed. {{message}}.": "測試警報 {{name}} 失敗。{{message}}。",
  "Testing the alert {{name}} was successful.": "測試警報 {{name}} 成功。",
  "Text": "說明文字",
  "Th.": "四",
  "The First": "第一個",
  "The Fourth": "第四個",
  "The GMP documentation is available ": "GMP 文件檔案已經準備好 ",
  "The Greenbone Security Assistant (GSA) is the web-based user interface of the Greenbone Vulnerability Management (GVM).": "Greenbone Security Assistant (GSA) 是建基於 Greenbone Vulnerability Management (GVM) 的 Web 使用管理介面。",
  "The Greenbone Vulnerability Manager service is not responding. This could be due to system maintenance. Please try again later, check the system status, or contact your system administrator.": "Greenbone Vulnerability Manager 服務沒有回應。可能是系統正在進行維護，請稍候再試。請檢查系統狀態，或者連繫您的系統管理員。",
  "The Last": "最後",
  "The NVT selection is DYNAMIC. New NVTs of selected families will automatically be added and considered.": "NVT 選擇為 DYNAMIC。新選擇的 NVT 將會自動加入與考量。",
  "The NVT selection is DYNAMIC. New NVTs will automatically be added and considered.": "NVT 選擇為 DYNAMIC。新的 NVT 將會自動加入與考量。",
  "The NVT selection is STATIC. New NVTs of selected families will NOT automatically be added and considered.": "NVT 選擇為 STATIC。新選擇的 NVT 不會自動加入與考量。",
  "The NVT selection is STATIC. New NVTs will NOT automatically be added and considered.": "NVT 選擇為 STATIC。新的 NVT 不會自動加入與考量。",
  "The Report is empty. This can happen for the following reasons:": "這份報告是空的。可能原因如下:",
  "The Second": "第二個",
  "The Target and Task will be created using the defaults as configured in \"My Settings\".": "目標與作業將會使用「我的設定」中設置的預設值建立。",
  "The Third": "第三個",
  "The connection to this GSA is not encrypted, allowing anyone listening to the traffic to steal your credentials.": "這個 GSA 的連接沒有加密，將被允許任何側錄流量的竊取您的憑證。",
  "The current number of {{hostsCount}} hosts exceeds the maximum of {{maxHosts}}. Please apply a more specific filter.": "目前的主機數量 {{hostsCount}} 超過最大值 {{maxHosts}}，請套用更精確的篩選器。",
  "The default address is either your computer or your network gateway.": "預設位址是您的電腦或您的網路閘道。",
  "The end of the port range can not be below its start!": "連接埠範圍的結束不能低於開始！",
  "The families selection is DYNAMIC. New families will automatically be added and considered.": "系列選擇為 DYNAMIC。新的系列將會自動加入與考量。",
  "The families selection is STATIC. New families will NOT automatically be added and considered.": "系列選擇為 STATIC。新的系列不會自動加入與考量。",
  "The family selection is DYNAMIC. New families will automatically be added and considered.": "系列選擇為 DYNAMIC。新的系列將會自動加入與考量。",
  "The family selection is STATIC. New families will NOT automatically be added and considered.": "系列選擇為 STATIC。新的系列不會自動加入與考量。",
  "The following filter is currently applied: ": "目前套用的篩選器如下: ",
  "The last": "最後",
  "The last {{weekday}} every month": "每月的最後 {{weekday}} 日",
  "The last {{weekday}} every {{interval}} months": "每 {{interval}} 月的最後 {{weekday}} 日",
  "The maximum of {{num}} hosts was exceeded. If there are more hosts associated with this process, they will not be taken into account.": "超過 {{num}} 主機的上限。如果有更多的主機與這個流程有關，則不會將它考慮進來。",
  "The name must include at least one alphanumeric character or one of .,-/_# and space.": "名稱必須包括至少一個字元、數字、或 .,-/_# 與空白。",
  "The policy is currently in use by one or more audits, therefore only name and comment can be modified.": "這個政策目前正被一個或多個審計使用中，因此只能修改名稱和註解。",
  "The port range needs numerical values for start and end!": "連接部範圍的開始與結束都必須給予數值！",
  "The report is empty. The filter does not match any of the {{all}} results.": "報告是空的。篩選器沒有符合任何的 {{all}} 結果。",
  "The scan config is currently in use by one or more tasks, therefore only name and comment can be modified.": "掃描組態目前正被一個或多個作業使用，因此只能修改名稱和註解。",
  "The scan did not collect any results": "掃描沒有收集任何結果",
  "The scan is still running and no results have arrived yet": "掃描仍在執行中，還沒有結果產出",
  "The scan just started and no results have arrived yet": "掃描剛剛開始，目前還沒有結果",
  "The target hosts could be regarded dead": "目標主機可能被視為無法使用",
  "The {{entityType}} cannot be displayed in order to maintain the performance within the browser's capabilities. The report contains too many results. Please decrease the number of results below the threshold of {{threshold}} by applying a more refined filter.": "為了確保瀏覽器能提供應有效能，暫時無法顯示 {{entityType]}。這份報告包含的結果太多，請套用更精確的篩選器設定以減少低於 {{threshold}} 臨界值的結果數量。",
  "The {{entity}} you were looking for could not be found.": "沒有找到您要的 {{entity}}。",
  "There are notes for this result": "這個結果有備註",
  "There are overrides for this result": "此結果有改寫",
  "There are tickets for this result": "此結果有單據",
  "There may be results below the currently selected Quality of Detection (QoD).": "可能會有低於目前選擇的檢測品質 (QoD) 結果。",
  "There was an error (422) when trying to add one or more hosts to this process. This might occur if the name of the process has invalid characters. Please make sure you are only using a-z, A-Z and 0-9.": "嘗試在此流程中加入一或多個主機時發生錯誤 (422)。如果該流程名稱具有無效字元，則可能會發生這種情況。請確保您只使用 a-z、A-Z 和 0-9。",
  "Third Party": "第三方",
  "This CPE does not appear in the CPE dictionary but is referenced by one or more CVE.": "這個 CPE 沒有出現在 CPE 目錄中，但被一或多個 CVE 所參考引用。",
  "This dialog will open a new window for {{- to}} if you click on \"follow link\". Following this link is on your own responsibility. Greenbone does not endorse the content you will see there.": "如果您按下「追蹤連結」，這個對話框將會以新視窗開啟 {{- to}。開啟此追蹤連結的後果請您自行承擔，Greenbone 不會承擔您在該處的任何內容責任。",
  "This form received invalid values. Please check the inputs and submit again.": "表單收到無效值。請檢查輸入內容後再次送出。",
  "This is an Alterable Audit. Reports may not relate to current Policy or Target!": "這個是可變審計。報告可能會與目前的政策或目標無關！",
  "This is an Alterable Task. Reports may not relate to current Scan Config or Target!": "這個是可變作業。報告可能會與目前的掃描組態或目標無關！",
  "This setting is not alterable once task has been run at least once.": "這個設定在作業執行一次後即無法再更改。",
  "This setting is not alterable once the audit has been run at least once.": "這個設定在審計執行一次後即無法再更改。",
  "This web application uses cookies to store session information. The cookies are not stored on the server side hard disk and not submitted anywhere. They are lost when the session is closed or expired. The cookies are stored temporarily in your browser as well where you can examine the content.": "這個 Web 應用程式採用 Cookie 儲存 Session 資訊，Cookie 不會儲存在伺服器端的硬碟上，也不在送交到任何地方。當 Session 關閉或過期時它們就會丟棄。這些 Cookie 會暫時儲存在您的瀏覽器中，您可以在那裡檢查內容。",
  "This wizard can help you by creating a new scan task and automatically starting it.": "這個引導程序將協助您建立一個新的掃描作業後自動啟動",
  "This wizard will modify an existing task for you. The difference to the Edit Task dialog is that you can enter values for associated objects directly here. The objects will then be created for you automatically and assigned to the selected task.": "這個引導程序將協助您修改一個現有的作業。與「編輯作業」功能不同之處在於，您可以直接在這裡輸入要改變的資料，它會將修改後的結果搭配作業內容自動建立新的排程。",
  "Thursday": "週四",
  "Ticket": "單據",
  "Ticket List": "單據清單",
  "Ticket Received": "單據已接收",
  "Ticket Status": "單據狀態",
  "Ticket note is required.": "需要單據備註。",
  "Ticket received": "單據已接收",
  "Ticket: {{name}}": "單據 {{name}}",
  "Tickets": "單據",
  "Tickets Filter": "單據篩選器",
  "Tickets by Assigned User (Total: {{total}})": "已指派使用者的單據 (總計: {{total}})",
  "Time": "時間",
  "Timeout": "逾時",
  "Timezone": "時區",
  "TippingPoint SMS": "TippingPoint SMS",
  "Title": "標題",
  "To": "到",
  "To Address": "收件者信箱",
  "To address": "收件者信箱",
  "To change the filter, please filter your results on the report page. This filter will not be stored as default.": "要更改篩選器，請在報告頁面上篩選您的結果。這個篩選器不會被儲存為預設值。",
  "To change the filter, please select a filter from the dropdown menu.": "要更改篩選器，請從下拉選單中選擇一個篩選器。",
  "To connect processes, click here, select the source process first and then the target.": "要連接流程請點擊這裡，先選擇來源過程，接著選擇目標。",
  "To see all assigned resources click here:": "要查看所有已指配的資源，請按這裡:",
  "Today": "今天",
  "Toggle 2D/3D view": "切換 2D/3D 檢視",
  "Toggle Legend": "切換圖例",
  "Too many resources to list.": "資源太多無法全部列出。",
  "Too old ({{age}} days)": "太舊 ({{age}} 天前)",
  "Total": "總計",
  "Total CERT-Bund Advisories": "CERT-Bund 建議總計",
  "Total CERT-Bund Advs": "CERT-Bund 建議總計",
  "Total CPEs": "CPE 總計",
  "Total CVEs": "CVE 總計",
  "Total DFN-CERT Advs": "DFN-CERT 建議總計",
  "Total NVTs": "NVT 總計",
  "Total Notes": "備註總計",
  "Total OVAL Definitions": "OVAL 定義總計",
  "Total OVAL Defs": "OVAL 定義總計",
  "Total Overrides": "改寫總計",
  "Total Reports for Audit {{- name}}": "審計報告總數 {{- name}}",
  "Total Reports for Task {{- name}}": "作業報告總數 {{- name}}",
  "Trashcan": "垃圾桶",
  "Trend": "趨勢",
  "Trigger Alert": "觸發警報",
  "Trigger Alert for Scan Report": "掃描報告觸發警報",
  "Trust": "信任",
  "Trust (Last Verified)": "信任 (上次驗證)",
  "Trust vendor security updates": "信任供應商的安全更新",
  "Tu.": "二",
  "Tuesday": "週二",
  "Turn off conditional colorization": "關閉條件式的色彩標註",
  "Turn on conditional colorization": "開啟條件式的色彩標註",
  "Type": "類型",
  "UDP": "UDP",
  "UDP Port Count": "UDP 連接埠數量",
  "URL": "URL",
  "UUID": "UUID",
  "Ultimate Delete Requested": "最終刪除請求",
  "Unchanged": "未變更",
  "Unfold": "展開",
  "Unfold all details": "展開所有詳細資訊",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown Error": "未知錯誤",
  "Unknown error on login.": "登入時發生未知錯誤。",
  "Unknown type ({{type}})": "未知類型 ({{type}})",
  "Unnamed": "未命名",
  "Unreliable exec. version": "不可靠的執行版本",
  "Unreliable rem. banner": "不可靠的 rem. banner",
  "Update": "更新",
  "Update Filter": "更新篩選器",
  "Update in progress...": "更新處理中...",
  "Updated": "已更新",
  "Updated {{secinfo_type}} arrived": "更新 {{secinfo_type}} 已達成",
  "Updated: ": "已更新：",
  "Upload file": "上傳檔案",
  "Upload report": "上傳報告",
  "Uploading": "上傳中",
  "Urgency": "緊急",
  "Use workaround for default certificate": "使用預設憑證的變通作法",
  "User": "使用者",
  "User ID": "使用者 ID",
  "User Interaction": "使用者互洞",
  "User Interface Language": "使用者介面語言",
  "User Manual": "手動",
  "User Tags": "使用者標籤",
  "User without a role": "沒有角色的使用者",
  "User: {{name}}": "使用者: {{name}}",
  "Username": "使用者",
  "Username + Password": "使用者名稱 + 密碼",
  "Username + SSH Key": "使用者名稱 + SSH 金鑰",
  "Users": "使用者",
  "Users Filter": "使用者篩選",
  "Users List": "使用者清單",
  "Users {{user}}": "使用者 {{user}}",
  "Valid": "有效",
  "Value": "數值",
  "Vector": "向量",
  "Vendor": "供應商",
  "Vendor fix": "供應商修復",
  "Vendorfix": "供應商修復",
  "Verify Scanner": "確認掃描器",
  "Verify {{entity}}": "確認 {{entity}}",
  "Version": "版本",
  "Version used: ": "使用版本：",
  "Version {{version}}": "版本 {{version}}",
  "View Details of OVAL Definition {{oid}}": "檢視 OVAL 定義 {{oid}} 的詳細資訊",
  "View Details of Schedule {{name}} (Next due: over)": "檢視排程 {{name}} (下次到期日: 結束) 的詳細資訊",
  "View Details of Schedule {{name}} (Next due: {{time}} Once)": "檢視排程 {{name}} (下次到期日: {{time}} 單次) 的詳細資訊",
  "View Details of Schedule {{name}} (Next due: {{time}})": "檢視排程 {{name}} (下次到期日: {{time}}) 的詳細資訊",
  "View Details of Schedule {{name}} (Next due: {{time}}, {{periods}} more times )": "檢視排程 {{name}} (下次到期日: {{time}}，{{periods}} 次) 的詳細資訊",
  "View Details of {{cve_id}}": "檢視 {{cve_id}} 的詳細資訊",
  "View details of CERT-Bund Advisory {{name}}": "檢視 CERT-Bund 建議的詳細資訊",
  "View details of DFN-CERT Advisory {{name}}": "檢視 DFN-CERT 建議的詳細資訊",
  "View details of product detection": "檢視產品檢測的詳細資訊",
  "View list of all reports for Task {{name}}, including unfinished ones": "檢視作業的所有報告清單 {{name}}，包括未完成的報告",
  "Vulnerabilities": "弱點",
  "Vulnerabilities Filter": "弱點篩選器",
  "Vulnerabilities did not change": "脆弱性沒有改變",
  "Vulnerability": "弱點",
  "Vulnerability (Severity) Score": "弱點 (嚴重程度) 評分",
  "Vulnerability Scoring": "弱點評分",
  "Vulnerability count decreased": "弱點數量減少",
  "Vulnerability count increased": "弱點數量增加",
  "Vulnerability was detected according to the Detection Method.": "依據檢測方法找到弱點。",
  "Vulnerable Products": "易受攻擊的產品",
  "WARNING: Please be aware that the report has more results than the threshold of {{threshold}}. Therefore, this action can take a really long time to finish. It might even exceed the session timeout!": "警告: 請注意，報告的結果比 {{threshold}} 臨界值還多。因此這個操作可能需要很長時間才能完成，甚至可能逾時！",
  "Warning: Connection unencrypted": "警告: 連線未加密",
  "Warning: You are using IE11": "警告: 您正在使用 IE11",
  "We are sorry. The page you have requested could not be found.": "很抱歉，我們找不到您請求的頁面。",
  "We.": "三",
  "Wednesday": "週三",
  "Week": "週",
  "Weekly": "每週",
  "When changing status to \"closed\", a \"Note for Closed\" is required.": "當狀態更改為「已關閉」時，同時也需要「關閉備註」。",
  "When changing status to \"fixed\", a \"Note for Fixed\" is required.": "當狀態更改為「已修正」時，同時也需要「修正備註」。",
  "When changing status to \"open\", a \"Note for Open\" is required.": "當狀態更改為「開啟」時，同時也需要「開啟備註」。",
  "While loading the processes one or more corresponding tag(s) could not be found. Try reloading the map. If that does not help check the trashcan for those tags. If the tags are not there, affected processes need to be re-created by hand.": "在載入過程時找不到一個或多個對應的標籤，請試著重新載入分析圖。如果重新載入這仍然無法解決問題，請檢查垃圾桶中是否有這些標籤。如果標籤還是找不到，您需要手工重建這些受影響的流程。",
  "Will not fix": "無法修復",
  "With Note": "與備註",
  "With Report": "與報告",
  "Word Count": "字數",
  "Workaround": "變通作法",
  "Workweek (Monday till Friday)": "上班日 (週一到週五)",
  "Year": "年",
  "Yearly": "每年",
  "Yes": "是",
  "You are leaving GSA": "您將離開 GSA",
  "You are using Internet Explorer 11. This browser is not supported anymore. Please use an up-to-date alternative or contact your system administrator.": "您目前使用的是 IE11，這個瀏覽器不再受到支援，請使用最新的替代方案或聯繫您的系統管理員。",
  "You are using keywords setting a minimum limit on severity.": "您使用的關鍵字設定了嚴重程度的最低限制。",
  "You can choose, whether you want to run the scan immediately": "您可以選擇是否要立即開始掃描",
  "You should change the Alive Test Method of the target for the next scan. However, if the target hosts are indeed dead, the scan duration might increase significantly.": "您應該為下次掃描更改目標的運作測試方法。但是，如果目標主機確實已無法使用，可能會導致掃描持續時間明顯延長。",
  "Your filter settings may be too refined.": "您的篩選器設置可能過於精鍊。",
  "Your filter settings may be too unrefined.": "您的篩選器設置可能過於未精鍊。",
  "Your last filter change may be too restrictive.": "您上個篩選器變更可能過於嚴格。",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "縮小",
  "at": "於",
  "audit": "審計",
  "changed": "已變更",
  "day(s)": "日",
  "days": "日",
  "decreased": "已減少",
  "default": "預設",
  "default:unnamed": "預設:未命名",
  "expired": "過期",
  "for current resource only": "僅限目前資源",
  "for related resources only": "僅限相關資源",
  "h": "時",
  "here": "在此",
  "hour(s)": "時",
  "inactive": "非使用中",
  "including related resources": "包括相關資原",
  "increased": "增加",
  "is equal to": "等於",
  "is greater than": "大於",
  "is less than": "少於",
  "m": "分",
  "matches at least": "符合至少",
  "month(s)": "月",
  "must be at least": "必須至少",
  "no": "否",
  "on": "在",
  "on port": "在連接埠",
  "or add by ID:": "或以 ID 加入",
  "read": "讀取",
  "reports": "報告",
  "result(s) NVT(s)": "NVT 結果",
  "result(s) more than previous scan": "結果比之前的掃描多",
  "task": "作業",
  "to": "到",
  "undefined": "未定義",
  "until {{- enddate}}": "直到 {{- enddate}}",
  "verinice Connector": "verinice 連接器",
  "verinice.PRO Connector": "verinice.PRO 連接器",
  "verinice.PRO Report": "verinice.PRO 報告",
  "verinice.PRO URL": "verinice.PRO 網址",
  "week(s)": "週",
  "write": "寫入",
  "year(s)": "年",
  "yes": "是",
  "yes, always": "總是",
  "yes, for the next": "是，接下來的",
  "yes, until": "是，直到",
  "you can create a new Task yourself.": "您可以建立想要的詳細作業內容。",
  "{{age}} days old": "{{age}} 天前",
  "{{count}} of {{max}}": "{{count}} / {{max}}",
  "{{days}} day {{hours}}:{{minutes}} h": "{{days}} 日 {{hours}}:{{minutes}} 時",
  "{{days}} days {{hours}}:{{minutes}} h": "{{days}} 日 {{hours}}:{{minutes}} 時",
  "{{entity}} is not writable": "{{entity}} 無法寫入",
  "{{entity}} is still in use": "{{entity}} 仍被使用",
  "{{entity}} may not be cloned": "{{entity}} 無法再製",
  "{{entity}} may not be created": "{{entity}} 無法建立",
  "{{entity}} may not be verified": "{{entity}} 無法驗證",
  "{{filtered}} of {{all}}": "{{filtered}} / {{all}}",
  "{{first}} - {{last}} of {{filtered}}": "{{first}} - {{last}} / {{filtered}}",
  "{{hosts}} Host(s) with average severity {{avgSev}}": "{{hosts}} 主機平均嚴重程度 {{avgSev}}",
  "{{hours}}:{{minutes}} h": "{{hours}}:{{minutes}} 時",
  "{{name}} Start: {{date}}": "{{name}} 開始: {{date}}",
  "{{name}} Start: {{startdate}} End: {{enddate}}": "{{name}} 開始: {{startdate}} 結束: {{enddate}}",
  "{{nr}} more times": "還有 {{nr}} 次",
  "{{nth}} {{weekday}} every month": "{{nth}} {{weekday}} 每月",
  "{{nth}} {{weekday}} every {{interval}} months": "{{nth}} {{weekday}} 每 {{interval}} 月",
  "{{num}} more runs not shown": "還有 {{num}} 資料未顯示在此",
  "{{progress}} %": "{{progress}} %",
  "{{sevMax}}: ({{riskFactor}})": "{{sevMax}}: ({{riskFactor}})",
  "{{status}} at {{progress}} %": "{{status}} 於 {{progress}} %",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has all permissions": "{{subjectType}} {{subjectName}} 具有所有權限",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has read access to {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 具有 {{resourceType}} 讀取權",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has read access to {{resourceType}} {{resourceName}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 具有 {{resourceType}} {{resourceName}} 讀取權",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has super access": "{{subjectType}} {{subjectName}} 具有超級存取權",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has super access to all resources of {{resourceType}} {{resourceName}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 具有 {{resourceType}} {{resourceName}} 的所有資源超級存取權",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has write access to the authentication configuration": "{{subjectType}} {{subjectName}} 具有驗證組態寫入權",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has write access to {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 具有 {{resourceType}} 寫入",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} has write access to {{resourceType}} {{resourceName}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 具有 {{resourceType}} {{resourceName}} 寫入權",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may create a new {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以建立新的 {{resourceType}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may delete an existing {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以刪除已存在的 {{resourceType}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may delete {{resourceType}} {{resourceName}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以刪除 {{resourceType}} {{resourceName}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may empty the trashcan": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以清空垃圾桶",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may get the dependencies of NVTs": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以取 NVT 相關項目",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may get the help text": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以取得說明文件",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may get version information": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以取得版本資訊",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may login": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以登入",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may move {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以移動 {{resourceType}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may restore items from the trashcan": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以從垃圾桶中還原項目",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may resume Task": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以繼續作業",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may run Wizard": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以執行引導程序",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may run multiple GMP commands in one": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以一次執行多個 GMP 指令",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may start Task": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以開始作業",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may stop Task": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以停止作業",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may sync the CERT feed": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以同步 CERT 摘要",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may sync the NVT feed": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以同步 SCAP 摘要",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may sync the SCAP feed": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以同步 SCAP 摘要",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may sync {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以同步 {{resourceType}}",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may test Alert": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以測試警報",
  "{{subjectType}} {{subjectName}} may verify {{resourceType}}": "{{subjectType}} {{subjectName}} 可以驗證 {{resourceType}}",
  "{{title}} {{filtered}} of {{all}}": "{{title}} {{filtered}} / {{all}}",
  "{{type}} owned by {{owner}}": "{{type}} 擁有者為 {{owner}}",
  "{{usageType}} is a container": "{{usageType}} 是一個容器",
  "{{usageType}} is already active": "{{usageType}} 已經啟用",
  "{{usageType}} is not stopped": "{{usageType}} 未停止",
  "{{usageType}} is scheduled": "{{usageType}} 已排程"
}
